Carousell一物多賣老千呃30人十萬

之前開po講過CHO小姐呢個大騙子
最後發現原來係蔡芷瑩個老千坐完監再出嚟呃錢！

曹小姐 呃人最少廿十萬玩失蹤

名：CHO Hxx Lxx 6163 6696 (佢靠轉數快收錢）
CHOI TZE YING 90207779

Search呢個電話號碼，原來已有多個人留言發聲
請大家留意呢個電話號碼，避免有人受騙

搵人幫佢呃錢：
係Facebook同Carousell 賣Dyson 同二手Chanel, 聲稱無PayMe 搵其中一個買家幫佢代收再一次過用轉數快過返錢俾佢 (暫時有一個代收發現原來自己幫人呃錢，已經有最少55個受害人，金額達到最少二十萬港元）

其中有人提供佢資料，啱啱佢以買家身份買嘢，到sf 攞件
佢真名同電話可能係 Maple 68038124

Mynameisbitch絲打提供
•
大家小心 以下係我有既資料
騙子電話: 51863054 (最常同我聯絡既電話)
96405299 (聲稱是她媽媽的電話)
90207779 (係佢轉數快既電話)（每次都通）
95249945 （曾用此電話聯絡我）

佢有2個入數户口
第一個係經轉數快 電話係96405299 Choi T***
第二個係户口 357 865534 882 Hui.F.S

蘋果報道：

真條橋唔怕舊最緊要受